# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-02 18:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:4
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:50 92612e98675f401d93856e1600011aab
#: a7e73f5dcb924f229b03c27fea7e4765
msgid "ModbusTCPClient"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:8 bc89ab6fc1d348c1a6c48cbe13219fa7
msgid ""
"ModbusTCPClient implements the Modbus TCP client. ModbusTCPClient support"
" function codes 1 (Read Coils), 2 (Read Discrete Inputs), 3 (Read Holding"
" Registers), 4 (Read Input Registers), 5 (Write Single Coil), 6 (Write "
"Single Holding Register), 15 (Write Multiple Coils), and 16 (Write "
"Multiple Holding Registers)."
msgstr ""
"ModbusTCPClient 实现了 Modbus TCP 客户端。ModbusTCPClient 支持功能码 "
"1（读线圈）、2（读离散输入）、3（读保持寄存器）、4（读输入寄存器）、5（写单个线圈）、6（写单个保持寄存器）、15（写多个线圈）和 "
"16（写多个保持寄存器）。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:11 26f75abbf01e46d489f04bf920d9acb3
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 示例"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:14
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:32 1ee62c24a63c4f2faa00b10ca0270de1
#: ea23cba6cfe847e89c6f041a37c9052e
msgid "CoreS3 TCP Client"
msgstr "CoreS3 TCP 客户端"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:16 70bc93b82c8841e5a481461bb8bf1176
msgid "Open the |cores3_tcp_client_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 中打开 |cores3_tcp_client_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:18
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:34 1e050ba5ef3b4aa8824919c830831bb6
#: ae492aa5b9664f589f5889c06458a73b
msgid ""
"This example demonstrates how to use `ModbusTCPClient` to implement a "
"Modbus TCP client."
msgstr "此示例演示如何使用 `ModbusTCPClient` 实现 Modbus TCP 客户端。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:20
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:60
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:75
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:89
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:110
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:131
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:152
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:173
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:194
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:215
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:236
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:257 3f4db25c18564345a1813cd1b3b9d5b6
#: c91df9c7b5b4441880f5285b4798d895
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块:"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:22 f6582f65ee0144b5afff05c02a9040ca
msgid "|cores3_tcp_client_example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:13
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "cores3_tcp_client_example.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:24
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:42 b1f0784eed7545908f0b3eb3333ee273
msgid "Example output:"
msgstr "输出示例:"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:26
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:44 cf796a77aa6242b88586066fb2579a54
msgid "None"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:29 c91df9c7b5b4441880f5285b4798d895
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 示例"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:36
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:64
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:79
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:93
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:114
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:135
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:156
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:177
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:198
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:219
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:240
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:261 c91df9c7b5b4441880f5285b4798d895
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块:"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:47 899def0e7c3043698226939efe649123
msgid "API"
msgstr "API参考"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:54 89b9a82572a64cd287865c19e80b712e
msgid "Create a ModbusTCPClient object."
msgstr "创建 ModbusTCPClient 对象。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst 2218ce9117b74e0f958c9f0cd84d7f11
#: 28c5acfeac9543aeb0c1757e5af50e5a 2f3b4440983648df88092388e2dd1e80
#: 65532d7de9e04c318a1c4f45e4b64cec 8069bd0e6db146c180cab06eacc3202d
#: 95287786fae543a9aaf83c310053cc46 bc3f11443c0045ac9f98aad2ad962a60
#: d5c0224509aa4b03a81909a5612970a1 e88d3f7a60364173b7f70834462abd13
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:56 14f896e0976043f096631a3142c1f1a6
msgid "Hostname or IP address."
msgstr "主机名或 IP 地址。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:57 daaf1aeaf14b45ccb5c0e0bc056758fa
msgid "Port number."
msgstr "端口号。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:58 868db2b27dc54903af8f9e5b11689aa9
msgid "Verbose mode."
msgstr "详细模式。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:62 bdeff75a94414af7a40bf01a1af79928
msgid "|init.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:3
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "init.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:73 342313b76eaf41d89173e2243b10eacf
msgid "Connect to the Modbus server."
msgstr "连接到 Modbus 服务器。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:77 a64cfdb71dd6462388dcb869ecf01c9d
msgid "|connect.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:1
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "connect.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:87 c51b2cba3074464d91e5e401066368b2
msgid "Disconnect from the Modbus server."
msgstr "断开与 Modbus 服务器的连接。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:91 b0f4f267eff44d2f883faf5ebd52f02f
msgid "|disconnect.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:2
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "disconnect.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:101 1171f82652bb41c689c4a82546c9b827
msgid "Read coils."
msgstr "读取线圈。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:103
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:124
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:145
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:166
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:187
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:208
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:229
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:250 0b387ea086c04ebf83f412ab51561b38
#: 0ff6af8ade394e1d931a2aa3bae6a9ce 16128775fe0645f1ab40b64aff575bd2
#: 41c3f01eb259483baaebf57abf789730 611c7d763faa4dc3bcdc47295b1c45d6
#: 665db875bf944042809a520d647b8eca 82f09c30d3564a82a3a676465cccd0ff
#: bc063e7082d64246b4b89fb6c81ae4fa
msgid "Slave address. The address is 0 to 247."
msgstr "从机地址。地址范围为 0 到 247。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:104
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:188
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:230 3a9b080734aa435d8e2c07df2ed2cf3f
#: 502ff98b528a4b049187d836e8fe0b28 8b6cbb7b97534be4975e992e4bddba5b
msgid "Start address of the coils. The address is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "线圈起始地址。地址范围为 0x0000 到 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:105
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:126
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:147
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:168 53b7f465b75e46b4b74157fdff11e12c
#: 7bcc53258e104298a8dba52706d29b51 c2065b4a59e34ee4bf00820b7be5b139
#: f5f2fd466f684e9389b78b4b98c79a2a
msgid "Quantity of registers to read."
msgstr "要读取的寄存器数量。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:106
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:127
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:148
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:169
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:190
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:211
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:232
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:253 065225b71bd14be5b3e94a88db2362d1
#: 1067d4e3fe5c4d78a1079df2b5e22eab 249b88071dd84c75a11e8a0aafd89056
#: 3b2cb0aa3de7431a8c759fb4879d964f 4a9583eeec24434eb32e6047a4e144e1
#: 6ac954e3696046989ba97fb1c03008bd 750966938f254ba788674cb4e67a5d01
#: c29246af55b6409c820f73f5fe4cd2d2
msgid "Timeout in milliseconds."
msgstr "超时时间（毫秒）。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst 0e25a0d9cfe841b0a6335bcc5854f1b9
#: 15ca6ce6c14c4dcaaf91b2b345c95794 631c935d886a4a3c96aeaafd4a9c3948
#: 85e138ca171c49418c13535a2f005321 8996e0c82c824c1fa738d1d0d2818a7b
#: c2ba6c547ba5466784b532dae107c477 ca6e6046ea384c049fc491bcae409e0e
#: d30434e460084d99875e4bbbe1631294
msgid "Returns"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:108 7ab2735d8e4747eea4f89a30f488e655
msgid "A list of coils. The item of the list is True or False."
msgstr "线圈列表。列表项为 True 或 False。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:112 20bcaba039b542e2b2872bcdb6a1667d
msgid "|read_coils.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:4
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "read_coils.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:122 a32a6782229f4816a3c877f62d5ec73d
msgid "Read discrete inputs."
msgstr "读取离散输入。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:125 43d206932f9844aa9410f0a30011f57b
msgid "Start address of the discrete inputs. The address is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "离散输入起始地址。地址范围为 0x0000 到 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:129 d3b581e6dfa04d3398e1e9b5fbf5ba4d
msgid "A list of discrete inputs. The item of the list is True or False."
msgstr "离散输入列表。列表项为 True 或 False。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:133 45f3a486f73e4526ae6be23ec9ec22fa
msgid "|read_discrete_inputs.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:5
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "read_discrete_inputs.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:143 3c5140b41c214b6ba69770de372e2917
msgid "Read holding registers."
msgstr "读取保持寄存器。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:146
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:209
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:251 190ffa990a28441695a585e221411540
#: 6cf276805c884310b9c5c05d093e974f b1c8f2fe9894431389c8a0ef187a3c88
msgid "Start address of the holding registers. The address is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "保持寄存器起始地址。地址范围为 0x0000 到 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:150 e025601259e84530b404244e9195ce2d
msgid "A list of holding registers. The item of the list is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "保持寄存器列表。列表项为 0x0000 到 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:154 217ff651e4e046ab9bc63ab3603f73bc
msgid "|read_holding_registers.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:6
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "read_holding_registers.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:164 630132536cad4764b6d2be70ed338928
msgid "Read input registers."
msgstr "读取输入寄存器。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:167 0d62feb3f0a94897b1a8e71aeeafe3f8
msgid "Start address of the input registers. The address is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "输入寄存器起始地址。地址范围为 0x0000 到 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:171 e545b36d4295497c81c3721cd9565635
msgid "A list of input registers. The item of the list is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "输入寄存器列表。列表项为 0x0000 到 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:175 be06cd2aa87844f28bc2b430cb643669
msgid "|read_input_registers.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:7
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "read_input_registers.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:185 4df03fa2e3f24adfa72f593362b2d176
msgid "Write a single coil."
msgstr "写单个线圈。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:189 706a3823230a4ef88259fd1a94e08377
msgid "Value to write. The value is True or False."
msgstr "要写入的值。值为 True 或 False。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:192 33c2e00b01324ed9b4cb4afc07fb61e0
msgid "The value of the coil."
msgstr "线圈的值。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:196 8ba05717b8c54d39a01bdb78b0884e5c
msgid "|write_single_coil.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:10
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "write_single_coil.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:206 e899a47136b3441f957e8fd72f020665
msgid "Write a single register."
msgstr "写单个寄存器。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:210 b58e48e5334c46f69d376a04753b049f
msgid "Value to write. The value is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "要写入的值。值为 0x0000 到 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:213 7439f9aab4a440299eba6a4706446423
msgid "the written value"
msgstr "写入的值"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:217 0687d94e6f184a789731467fde99a024
msgid "|write_single_register.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:11
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "write_single_register.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:227 81098aaa7e84470a9d37a295be390d9d
msgid "Write multiple coils."
msgstr "写多个线圈。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:231 c628246fc4a04c14af33ff95b65a7301
msgid "Values to write. The item of the list is True or False."
msgstr "要写入的值。列表项为 True 或 False。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:234
#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:255 1cd62f05b0844d95ba41dec979b47c5a
#: 5770b3fe42db412590f53cf9c6f7c7aa
msgid "the written count."
msgstr "写入的数量。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:238 9118c5ec3cf94d61832e9141a04fcbed
msgid "|write_multiple_coils.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:8
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "write_multiple_coils.png"
msgstr ""

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:248 a670cf12d11242b7859b9aee4c8d5543
msgid "Write multiple registers."
msgstr "写多个寄存器。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:252 0173b925da3a41e5a9748fe060ed9179
msgid "Values to write. The item of the list is 0x0000 to 0xFFFF."
msgstr "要写入的值。列表项为 0x0000 到 0xFFFF。"

#: ../../en/software/modbus.tcp.client.rst:259 9015fe8e430b479c83edee502e6084e3
msgid "|write_multiple_registers.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/software.modbus.tcp.client.ref:9
#: cd9abb645ce34e0997bd7419484246f5
msgid "write_multiple_registers.png"
msgstr ""

#~ msgid "Micropython Example:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "UIFLOW2 Example:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|example.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "example.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|cores3_tcp_client_example.m5f2|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Constructors"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Create a ModbusTCPClient object."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Parameters"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Hostname or IP address."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Port number."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Verbose mode."
#~ msgstr ""

#~ msgid "UIFLOW2:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|init.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "init.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Methods"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Connect to the Modbus server."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|connect.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "connect.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Disconnect from the Modbus server."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|disconnect.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "disconnect.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Read coils."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Slave address. The address is 0 to 247."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Start address of the coils. The address is 0x0000 to 0xFFFF."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Quantity of registers to read."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Timeout in milliseconds."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Returns"
#~ msgstr ""

#~ msgid "A list of coils. The item of the list is True or False."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_coils.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_coils.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Read discrete inputs."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Start address of the discrete inputs. The address is 0x0000 to 0xFFFF."
#~ msgstr ""

#~ msgid "A list of discrete inputs. The item of the list is True or False."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_discrete_inputs.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_discrete_inputs.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Read holding registers."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Start address of the holding registers."
#~ " The address is 0x0000 to 0xFFFF."
#~ msgstr ""

#~ msgid "A list of holding registers. The item of the list is 0x0000 to 0xFFFF."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_holding_registers.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_holding_registers.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Read input registers."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Start address of the input registers. The address is 0x0000 to 0xFFFF."
#~ msgstr ""

#~ msgid "A list of input registers. The item of the list is 0x0000 to 0xFFFF."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|read_input_registers.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "read_input_registers.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Write a single coil."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Value to write. The value is True or False."
#~ msgstr ""

#~ msgid "The value of the coil."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|write_single_coil.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "write_single_coil.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Write a single register."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Value to write. The value is 0x0000 to 0xFFFF."
#~ msgstr ""

#~ msgid "the written value"
#~ msgstr ""

#~ msgid "|write_single_register.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "write_single_register.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Write multiple coils."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Values to write. The item of the list is True or False."
#~ msgstr ""

#~ msgid "the written count."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|write_multiple_coils.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "write_multiple_coils.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Write multiple registers."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Values to write. The item of the list is 0x0000 to 0xFFFF."
#~ msgstr ""

#~ msgid "|write_multiple_registers.png|"
#~ msgstr ""

#~ msgid "write_multiple_registers.png"
#~ msgstr ""

#~ msgid "class ModbusTCPClient -- Modbus TCP client"
#~ msgstr "class ModbusTCPClient -- Modbus TCP 客户端"

